李文亮其實死咗未啫咁？

尋晚話佢9點半死
跟住12點又話急救緊未死
跟住訓醒起身冇曬消息？
依家即係死咗未？
有冇官方消息

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月3日「香港需要的是革命」

「文宣」

意見及舉報：

信醫生話九點半死，好過信黨話凌晨兩點58分死喇

我屌你老母搵幾個派膠帖又屈人5毛？又唔見你po我啲反支共言論出黎po?

即係官方話左0258死呀

你69已經開始啦WO